出反對通知書就取消遊行？

限聚令無咁快會取消架啦
一日有限聚令 都係會出反對通知書
原來出一張垃圾反對通知書就令你地個個都打退堂鼓
根本好明顯佢係突登出個限聚令等我地無得出黎遊行 點解要中佢既圈套？
我覺得係可以照出 反正而加肺炎都完了
肺炎係長期抗爭 唔係一兩日一兩個月就可以搞掂 唔通之後佢次次出親反對通知書都唔出去？
光復香港 時代革命

照出啦 永不放棄
不了唔想出好熱有肺炎

不了

認真答你 遊行本來就係玩合法抗爭 識玩一定係跟住社會既定嘅遊戲規則玩 唔好成日幻想遊行=街頭勇武

遊行係冇實質效果 只係玩輿論
反對通知書=政治打壓
不反對通知書+無故腰斬暴力驅散=政治打壓
以上情況絕對可以令我哋借題發揮

但
反對通知書 照出/
不反對通知書 但由我哋先破壞遊戲玩法 咁就調轉頭輸輿論

呢個就係遊行嘅玩法 如果有種無力感 可以諗多啲其他類型嘅活動
再重申遊行本來就冇任何實質抗爭效果 只係聚人以提升士氣+贏輿論
所以要學識將自己立於不敗之地 冇得畀位對家入先係上策